試著說iPhone X ，不要說iPhone 8

話新機叫iPhone 8 ，咁新出個7s 點算?

完全唔make sense

用下腦諗下都知啦

iPhone 8?

同時出7S同8

知唔知咩係暫稱

第一，暫名都用下腦改呀

第二，包裝盒已經外洩，仲唔肯改口

睇左呢幅圖十萬次都係覺得係

iphone x edison

你可能未見過iPhone 個盒，我影畀你睇睇

上面個iPhone 字樣就係Apple 設計嘅san francisco字體

如果你用緊macOS/ iOS 嘅話，你會發現我張相嘅iPhone 同打嘅iPhone 係一樣

你張床單我都有 成套連枕袋